(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (23)

歡迎任造男神

留名

就訓

留名食花生

1001

留名
我真係太鍾意呢個系列嘅post

一齊造
造一個收$1

[member]李儀好好食 我又要
食過有啲牌子勁難食 好似冇餡咁[/member

有幾中意？

唔好做我

雷神Failed

米古月
開po男神

點解936後面係925 我要啲時間！

原因？

食自己個桃啦。。。。。。

痴線....打陣機又一個post ...飛左廿頁

鍾意到電視唔睇都要覆你地

屌！柒咗
一開波就柒

@波波
睇黎要日日做腹....

好感動
竟然比人叫男神
雖然只係開po

你想要邊類

做多啲帶氧

退左燒，仲好精神，迴光返照

都叫你咪打咁耐架啦

好聽trot

今年夏天嗰啲山梨縣水蜜桃真係好好食

本來睇造星？

不過係咪睇一睇醫生好啲

唔知 啲留言兩分鐘前又去返六分鐘

app成日都係咁

係咪royal級先？

男神會獲得寬恕

Running man

誠收覺哥腹肌圖
有意pm

呢個post真係好魔性

出年啦～

henlo?

求男神齊參與討論

男神

App好窒

我放上去Carousell

我都係，原本係應該睇書.....

有覺哥雙眼圖
可換？

收幾錢？冇錢肉償 可不？

新西遊記我睇咗兩晚

幾錢起價
可whatsapp傾？🙏🙏🙏🙏

以為佢扮緊 minions

有冇選舉

pm🙏🙏🙏🙏

係，又食ram

咁我唔比錢了
快

아모르파티 好嗨果啲？

好似我地gaypo咁置頂

好似一條脷。。。。。

睇清楚啲#1

退咗燒就好了 仲有冇咩唔舒服？

Lush 波波

雷巴係咪幻幻

文雅雷巴

男神糊

佢睇咸書的...

幾正

好charm好有責任心

想奶

我all in波波
因為波波有J圖
男人真係膚淺

印象中好似係

睇開咩書

無我諗可能頭先倦得制

。。。當我咩都冇講過

點解搵唔返要覆果啲野...

銅鑼灣霎東街15號門外交收可以？🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

因為你哋真係好得意

我會跟呀婆跳

呢個年代仲睇咸書都係文雅㗎

到時見🤣🤣🤣👍👍

劉在石果個합정역 5벙 출구呢

幻幻協會強烈譴責

邊度嚟的

唔係到到都訂到

點解香港冇呢啲歌

我以為佢打錯字

如果你多啲po腹肌我會更多謝你

一齊

牙糊係好仔

點為止幻幻

我仲未有機會睇到

唔識去就取消交易了🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

文學作品

你又有道理

比你食左

巴大幾大

個前奏

南昌街石唔可以比個王子我

可見此po之重要性

小朋友咁

波波

呀～

等牙官作歌
香港樂壇靠佢啦

怪叔叔呀

報上年齡你就知

是無人J 自己J

안동역에서

設計嘅書之外，自己鍾意睇下哲學類同佛學嘅書，但我好廢 要消化好耐

直接拎圖啦！

係藝術

大家幾俾面你個樓主

年齡作唔到準

唔似你po momo圖出嚟

炸三碎

嗚呀

感建....

哲學好燒腦

係主比你地嘅考驗

係
利申個樣老過實際年齡

重新我只係負責開po
人人都可以係樓G 但冇人想開po

會變咗老燒

下年先算啦 有排

笑到噴左出嚟

我冇食到呀

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

細個睇建築設計同啲天文地理歷史書

渣gaa

你再咁真係 忍唔住架啦我。。

박상철-무조건

叛叛

睇你同牙炸傾計真係好正

真
如果譯本個啲 同一段要睇兩三次再諗下 再消化
有時望住堆字，明明每粒字都識但係就係唔知佢講緊啲咩

唔係囉！我24咋～

點解嘅

24

貓貓好可愛 好似小朋友咁 想咬一口幻幻貓哇

+1

波波博學多材

地理歷史正

叉燒又想食埋其他男神

미워도 사랑하니까 ㅠㅠㅠㅠ

博學多才* 先啱

波多野學

叉燒win左

裁巴

細個會畫地圖

冚家鏟

個個都走了

十期真係好進取

譯本都有譯得差

搶先一步

我又要

係！各位網友!!

lm

排隊先啦

去啦

有邊個想糊巴永續樓主

你癲

不安

仲聽緊歌？

我間房都有手繪地圖
一張美國一張歐洲

沖涼

點解你可以咁童顏？

我哋係咪要打畀護苗基金

畫世界地圖 英國地圖 日本地圖咁
好無聊

No offense
通常啲細路好鍾意畫地圖、記首都
我都覺得佢地係有自閉症

真。幻幻

me2
勁多幻想嘅地圖
有埋地名

Hi 4月生日嘅3月巴

除左呢三個範疇 巴打對神話 軍政既書有無興趣

Hi 四月

：0）我麻麻哋同人一齊沖涼 覺得share花灑好on9

嗚

神話yes
鬼故 yes
超自然 yes

有手繪波蘭立陶宛聯邦地圖

我近排睇呢本

浸浴呢

Good night 😘

波蘭難得可以打鳩人嘅時期

打트로트 차트/인기/就有好多揀
貓

神話細個成日睇！
希臘神話！

靚牙 研究字體is good

吖 呢啲都有興趣

想睇月

呢個oj

咩料巴你鍾意睇咩神話
超自然呢啲我都好鍾意

Celtic 同Maya嘅神話好有趣

我都有本參考書
但我成日覺得睇得多呢啲art, design嘅書會比佢influence太多

布臘神話用兩個字講完：淫亂

Celtic, Maya, Japan

細個睇覺得好殘忍 有啲要挖眼出嚟 然後倒啲牛奶落去又生返對眼

有揾緊啲合集

我都會
仲有手稿喺度

希臘算冇咁變態
睇完北歐同馬雅會反胃

馬雅都有睇過下少少啦

官人我要

在夢中

要搵

喵

好慘

Agger
有時雖然話真係睇多啲去擴闊自己嘅眼界同埋美學意識，但係會不知不覺間畫咗啲同佢地好似嘅嘢，原創性真係好緊要

四戰之地係咁撚慘

咁先正

係有種叫Asperger’s Syndrome
之前睇過套舞台劇就係講呢樣

eg呢個老母同呢個男人搞出嚟嘅嗰個人又可以同返個老母搞，再生多個

浸浴囉

你係台柱嚟

我覺得細個係有啲

都有

首先要⋯⋯⋯

亞視寶加

404 not found

1955年版今古奇觀

我都鍾意哲學歷史

幾得意
不過要買台版，港版係三中商出

come on Joe

原來波波係文青

食啲藥早啲瞓啦乖

其實都會
但香港生活無外國咁多靈感

羊大為美
其實美可以好簡單

開po台柱

係睇你搵唔搵到個樣事物靚嘅地方

韓國po柱
撚po柱
交友po柱
多一支腳就4大支柱

我做啲嘢又唔係好理呢啲

我想做乜就做

簡單係可以好簡單
不過in practice 唔易

自由自在咁好嘅

本來想進攻創意台
但不敵牙官
佢太勁啦

係咪生快了

香港教育制度本身就扼殺創意

旅遊台 感情台 成人台
下一個唔係應該上班台咩你扮工咁勁

有追晒咁多個po架我

香港嗰套唔叫教育
應該叫公務員及高分低態生產線

我都記得架

巴打你錯
我真心番工的
今日忙死

向你求婚

糊巴今日淨係開Po冇乜點講嘢

我都想扮工

睇完會想搵人交換書黎睇

唔知關唔關獨生仔事
細個無人同我玩

但我好想做獨生仔
可能我呀哥都係咁諗

之前買太多比呀媽鬧
轉左睇電子書

我都係。。。

得你有留意
我唔是扮工架

聽日可能扮到工今日真係不能

你竟然有畢可思嘅書

我掉轉

佢只想做你嘅唯一

我得散文

頂你唔好造鳩我

今日係mk見到個啲 好撚好J cls... 完全唔似中學生
高瘦 腿長
又戴眼鏡

Omg

我日日都不能⋯⋯

咁你曬下書櫃先

睇番#1

幻幻好堅

睇黎裁巴無講錯你

早

個仔搞返個老母都仲得

我之前想買呀ching!!!

夜 熄曬燈....

so sweet...

Maya
佢個活祭真係my favourite

Free ride 正啦

我覺得去左先 如果有心想去
試下唔同嘅生活都冇壞
冇一個地方生活係完美
都要試下先知

唔洗咁擔心 如果真係唔啱嘅大不了番嚟香港

個時我去留學都驚到仆街 但咁就過左5年

勁嘢

挖心

咁早

今日心情好差
嘔咗幾鑊

你會好好的

生劏

因為中意吹水 所以會睇

老細輪流強姦我

But 純搞野ok

十期巴似乎又係男神

生日快樂男神

發現我已經多書到擺唔落

西西

裁巴生快
祝你新一年滿滿的幻幻

係 有時有比較過先知邊種生活最啱自己
我就會覺得番嚟香開心啲 太多人同事啦呢度

各有各啦 唔洗set幾時番幾時番咁

一出到去 你乜都做就會有好多機會埋身 主動啲
希望你有個愉快嘅旅程

我都有，但無書揸手爭啲
書檯已經淹沒咗

我好enjoy

下？嘔左？？點解 冇事麻？

仲係23

同我相反

好羨慕你有個咁大既書櫃

頂

書香世代

陰公豬

生日快樂

壽星大晒

民國之死

所以我要痴住你去見人

你啲書好撚hardcore

今日爆左4個了弓

發現到楊絳既幹校六記

唔識文學野

同牙糊fd嘅好處見男神一

做咩都提唔起勁
頭先洗面整損咗塊面又係咁流血
耳環斷9埋

返到屋企除衫沖涼嗰陣見到隻襪好多血跡，先醒趗今日比嘢拮到，但已經無感覺。

唔知聽日會發生啲咩事

唔難睇嘅 放心

很堅強很堅強很堅強很堅強

bless you
早啲休息

像我這樣的一個女子、哀悼乳房

油尖旺波波鈴

真
2019我都好多計劃
依家真係重頭開始 啲計劃冇晒

好似冇見過咩男神...你算唔算？

聽日洗唔洗再休息下 唔好番工

遮咗睇唔到

秒skip

L神

有本仲好嘅version
未得閒拎

好多出名既史類書都有

真係要瞓

驚搞錯 係咪怪醫黑傑克？

你之前有冇去過英國

米古月你係stay過邊度？

唔使，愈休息個人更無精神

你搵唔搵到我邊到靚？我搵唔到

係 而且身材又好
應該幾靚仔

心地

陳慧

垃圾 逆插玫瑰 深藍

原來 細個淨係識睇動畫 都唔識欣賞漫畫

有冇韓文書推廣

真你真係隔離po常客

命犯桃花

海枯石爛
奮不顧身
雞蛋愛石頭
馬戲團之戀

Take care

細個好癲 睇完啲中史漫畫走去睇史記同漢書去到中學先睇返小說

唔睇韓了

果個係唔係冇update喇？

咁要買返套黎睇下了

個時勁勁勁勁中意！！！行緊路都睇
原來依家仲出緊

單剔隔著我跟他

誠意推薦

起碼去探過路 大概知道係點

淨係睇過十兄弟
睇碧雲姨姨多

我一日去果度睇一次only
通常好快睇到，因為回覆多既就係高質

宋明我都唔識 所以我先買嚟睇吓

買 即買
不過要搵位擺 多到丟係枱面成日比老母屌

我知了

但啲泰仔有啲係幾正

含個撚就可以混熟了

Sor..

話口未完又嘔多鑊
今日可以唔使瞓

一早隔離咗你啦

小學真係唔知痴左咩線 掛住睇呢啲 所以無睇過老鼠記者 但個陣好多同學都會睇老鼠記者

睇嚟係神童

動畫版都okay嘅
都幾接近原著

係
但以前真係好好睇

我細個睇Charles Dickens 大

啱呀
出到去先知咩係最重要

嘔左咁多次要唔要睇下醫生
注意補充水份&電解質btw

有商鞅變法

L po定律

我都想 但個陣真係好鍾意中史

A Christmas Carol...

武王舉鼎舉死咗

動畫同漫畫都要睇
成套想問下有幾多本到

我們最幸福
北韓我都鍾意睇

唔係呀 寫得幾有道理 利伸睇晒

Oliver Twist

初版18本+1本SP

文言版定白話版？

我發覺好多member 都係咁

我記得個陣一開始係完全睇唔明 跟住返屋企問老母 最後老母頂唔順叫我拎去問中文老師 然後就成日小息同lunch搵中文老師傾 最後都幾frd

推薦吓本書
The West and the Rest
Niall Ferguson

好似話個作者exaggerate咗一啲部分，畀人發現咗佢前言不對後語

除咗餵貓貓都冇咩特別野啦

不扑不相識

牙官生日快樂

裁巴生日快樂

日月東西兮徒相望
不得相隨兮空斷腸

不恥下問，叻仔

之前有人講過 有啲脫北者會傾向誇大自己嘅遭遇 去顯示自己嘅價值

我唔係你 亦唔理解你 所以唔知可以點樣令巴打你好過d
我只可以站在我既角度同你講 你到而家仲支持緊已經做得好好
而有時我都會好灰心好sad 我係起身既時候就會同自己講 再生存多一日就好 然後瞓醒就會係新一日 新既開始去比自己好過d 或者巴打你都可以試下？

十四天大概足以證實情傷你會自理

個陣覺得錦衣衛好型 後來睇明成祖d痴撚線既歷史都覺得好正

嗯 買完返黎一定比人屌到上天花板

我記得係文言

中史睇得愈多愈憎中國人
適可而止

地產小子我懷疑佢移民咗

還好啦 有唔識咪問 都無咩好怕啫

呢個真 特別係讀完共產黨 由以前到而家都好憎佢

痴線
ching應該係資優生黎

歷史總係不停重演

Lm

我個身體已經一日比一日咁差
一起身唔係度痛就嗰度痛，睇過醫生又無事。

曾經試過有一日係突然間短暫失明，係幾分鐘嘅事，嗰下好無助。

你哋開得咁快，我已經放棄咗追

你係乜人 就會睇到乜內容

我完全唔捨得唔要我d書 以前屋企人想郁我d書都一定世界大戰 所以到而家完全無人夠膽搞

新人？
一齊加入連鼠祈禱行列

直接睇最新就ok

之前係韓國有間書店
係賣歷史書 佢係門口放左個大圓形書櫃

佢意思係想同人講
歷史係一個大圓形 總會不斷重演

哪來的照片

你都參與唔到討論？？
睇你啲留言笑撚死我

邊個嚟

係
睇多啲攞個平衡
Glo travel 老闆出嗰本都好睇

我理科人黎
個肚無咩墨水

Dllm
唔好係度亂講嘢 你同法國法包一撚樣

我可唔可以識你？！？！

雖然話而家醫學昌明 但仲係有好多位都仲係無能為力 / 解釋唔到
我一介小薯都無咩做到 惟有假若有機會有緣見到面既 好好咁摟一摟你
食完藥試下瞓 你已經做得好好

但幾gag 個腦轉幾快

自己諗

自貼？
臨瞓前睇呢啲嘢好咩

完全明白呢個民族既奴性到底有幾重

+1對文學冇咩認識

笑咩太肥？

再見

喺連登識？

就嚟中史都禁

想睇你閃呀 牙官

無養成睇書嘅習慣

好似有啲正

唔可以笑咩 幾時一齊gym

因為我係個d有時突然諗起某d情節 / 句子就會將成套作品重睇個類人黎
同埋每次翻睇都覺得有新既感覺 所以唔捨得唔要d書

係但其實我好少翻睇

理科人

直覺話我聽你無咁厚

新人（衝

所以呢張圖係覺哥黎，阿門

壓力太大？
最多喺度陪你傾計

聽日見

果然男神都互睇過

同人交換啦，畀個第二生命佢

我無腹肌

唔好諗咁多

有新人

已出，謝謝

然而咁多野之下個政權都仲未比人推翻

呢個真係好好用

十期巴 你一晚打幾多次？

Warm官

真

但我文科仔
唔知算唔算

我都射咗

你有

明明法家係講法術勢 但最後出都黎唔知點解都會得返嚴刑峻法

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (24)

開埋先瞓

特登down個大陸joox聽

開多個都得了

Po圖

理科人+1

又多本書要買

24 唔會爆掛應該去到中午

各位男神早抖了

成日一醒見到99+

一日兩次

早抖

有ebook

海之戀

上連登應該J多左？

正刀 我聽咗半粒鐘

觀塘海濱商場呢啲先係真。死場

我做組爸都勁摺

閪場

老花

我reject咗，最後去咗做spyhigh唔起…

牙官真係好撚賤

部電話個字體較到large，真係老人咁

有冇得八吓？

深夜一人一句歌詞

情太過洶湧像深海 而我卻會忍耐
但求來日你醒過來 這份情像翅膀打開

跟覺哥

一人今宵も 滲む月を見上げてる

焦がれ 焦がれ 嗚呼君想フ

何處迄も葉わぬ戀よ

細れなき 想いよ

都算新嘅，一齊祈禱聖誕之前可以出pool

點解23未爆就推緊24嘅

佢哋話因為個邊有男神出現

牙糊可唔可以吾巧造謠屈9me

個名係咪viu tv套教束嘅人黎

大家都訓曬了

唔係香港
我呢度仲早

歐洲

ching咁早起身既？

原來摸巴唔喺hk

冇

我都係好醒住瞓今日

目黑真係好好聽

但我中意合唱多啲

講事實咋

瞓唔返

又要番工了

需要擁抱

月下漫步東京同游 遺忘晚上變得越來越冷

呢度大把叔叔

默默用着雙手談情 然而漢字會一點

咁多日大家都累了

🚬

很慘

生日Q玩咁耐？

係
牙官咁早？

自問曾經 憧憬 留低此地看星

生日唔係大晒架咩

冇生日假期咩？

講真相又中指我
等間又話我造型
同你好難相處

呢句逼人讀錯先啱音

造謠*

想睇你改歌詞

你嘅po都冇人推？

早吖糊巴

邊有咁早開㗎

地位不保。。比惟LxxxxMxxx 搶晒風頭

早餐食3哥會好heavy

真
物似主人型 似個波

做隱士

攬

佢一晚玩幾個

早晨特點： 明明7:00起左身 但食個包又坐下咁
好似過左5分鐘 但依家己已經7:37

唔好笑me

一朝早啫 等多彈就爆啦
琴日已經5個

早阿咁多位

早晨
竟然未開24

叔叔 又嚟聊人

叉燒
金鐘等

開定差唔多@米古

好似開咗

係
好醒
一陣先pin

你玩狼人係咪做開先知/預言家

都無瞓過

我做開殺手

幻幻好需要

我專業廢村

叉燒

係 著3勁煩
朝早真係幾涼下 下午好似夏天咁

點解咁早起身

想睇叉燒

廢村都是係好重要的
冇你地邊度有人殺

一病好麻煩
個個以為你武肺 避之則吉

殺神職啦

快d投入叔叔懷抱

我會擔心自己中招先

真秋風起有時咳一聲都唔好意思

叔叔琴日同仔佢玩到幾點先瞓

瞓得好差

番工路上又見到啲中學生
個個條腿長到呢。。。 著校褲好好睇 唔似當年的me

係 成車人望住你

要忍到落車冇人先敢咳一聲

D中學生又高過我 個樣又成熟過我

忍唔到點算

早呀舊叉

細細聲咳一聲

真。。點解食到咁長腿
當年我係學校都算最個幾個頂

係佢自己打機打到兩三點先瞓，我十點已經呼呼大睡。。。

仲要戴黑色圓眼鏡

拜登朋友

叔叔咁早瞓架咩

你個個都話正

有啲唔洗番工

番工攰阿，

想睇蕭巴

已射

依家大家戴左口罩都好啲

00後特別好？

情聖是咪gym友

呢個時勢病就係罪

又試吓掉低個tg 有冇仔仔送上門

@ted_ktc

你兩個點架
期待死我地

係。。。宜家日日都唔會OT，想快d番屋企攬住個b

黑色圓眼鏡真係搞唔掂

一朝就大講性話題

已潛

好sweet
有肉地好好攬

男人日常

番緊工只能開po

睇嚟我繼續潛好啲

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (24)

人夫

有冇醒神啲

有啊

窄褲尖頭G2000恤衫

食完個早餐又嚟料 妖
完未？

恭迎台柱

你是咪咁著架

咁佢地真係都幾正又姿整

食過未

！！！！！半巴